有無諗過用 Overwatch 都可以體驗皇牌空戰？

話說好似冇咩人玩嘅 Overwatch 最近推出咗 Overwatch Workshop
可以俾啲玩家自己控制好多遊戲元素
甚至整個全新嘅遊戲模式，改吓啲英雄嘅參數例如武器呀運鏡呀重力 甚至可以整到慢動作
除此之外仲可以用 script 嚟做改變
呢條友真係痴線，用 workshop 整咗個皇牌空戰出嚟

overwatch呢啲地圖玩空戰正呀

blizzard 真次咪識玩

cs都係因為咁先多人識

估唔到仲會喺度見到OW個名

ow又要起死回生了
btw段片睇住幾碌撚係到射嚟射去

打飛機

超正

即係正式脫離電子競技？

一隻幾可惜的game
有完全取代lol的條件
錯在第一步，要比錢